點解大家仲可以忍到CCTVB同袁志偉既引導性新聞？

佢地最相安無事

家中深藍廢老已經教睇香港電台